elvis算唔算係aoa最好聽嗰首歌?

雪炫唱得好好聽

❤❤❤

短裙正d..

Short hair?

Luv me先係

咪黑啦

我G持彩元
你都咁對我

9點 起身
10點-1點 睇denq
1點-2點 食lunch
2點-5點 開始諗下開咩post可以睇人嗌交
5點-6點 諗下點黑牙現
6點-7點 食飯
7點-9點 開post黑人
9點-12點 不斷推post
12點 準備瞓覺

ok啦...

未聽過...

我中意Good Luck 同 Bing Bing

都係elvis正啲...

我賽馬直擊aoa

good luck都唔差
段rap幾正...

日文歌冇興趣...

但係而家我著迷左佢地queendom首egoistic

@賓妹

應該係heart attack

elvis雪炫唱得最好聽喎
你首席fans都聽唔出?

淨係理佢地副摟屌body點融合賽馬音樂就夠...

咁又係
aoa for色情only...

miniskirt

原來咁多人鐘意miniskirt...

成日沖涼個陣扭住屎忽唱

我覺得成首歌得個淫字囉

like a cat

lalala~~~~

Egoistic

aoa着西裝係幾型棍下...

I'm good I'm hot I'm fresh I'm fly

根本係AOA既實力
可惜得番5個

超鍾意aoa首get out
樂隊同舞團都有唱過live
但live好車禍吓

草娥

Get out

喜歡good luck副body

回眸一笑百媚生

慢歌：Still falls the rain
快歌：Short Hair

short hair唔錯！雖然唔like柔B但佢唱得幾好

Get out正啲 不過應該冇人識

呢隊先係AOA

good luck最正

moya最正==

無choa把聲之後成隊差唔多瓜得
但淫黎講仲keep到
雪炫慧晶酉奈3件長腿
心口脹卜卜燦美
淫在骨子裡衰妹mina
件整容rap唔使理

牙燦個ass>>>>>>>>>佢個心口....